讓我們打一場香港人的仗

這是一場香港人的仗，要打就打得聰明理智！

不要用憤怒的情緒帶領去破壞商鋪和車站，因為這些行為對敵方來說不痛不癢，還會反被利用來支持他們的暴力。

這不是最後的時候，抗爭的方法多著的呢，Be Water！

這是城寨最新的，看歷史知方向

【行動】商戶蝕大本對政府怨氣重！大家係時候出手connect沉默的中小企！

隨著政府不斷挑釁香港人，火上加油，導致抗爭越演越烈。 反送中持續了一百多日，警察胡亂鎮壓，亂放催淚彈，對地區造成嘅滋擾，無人幫襯對佢地來講造成極大損失。
依家開始有唔少藍絲或扮中立嘅商人對政府及警察產生怨言。
請大家利用呢個機會，廣泛向商戶宣傳，爭取商戶棄暗投明，企起香港人一方，或至少唔再支持政府、警察，以及港共保皇黨。
請推我個post以了解當中嘅行動策略。